拜登內閣：美國經濟政策將顧及性別種族同氣候問題

無眼睇

= 窮+廢

贏國又贏

up 乜鳩

經濟政策重點不在經濟

仲係未撚醒，環保得你做有撚用咩

自己都顧唔掂顧其他人